覺唔覺中國已經乞人憎到一個痴撚線既地步？

你話全世界D公司都突然間列港台做國家，你發癲，都仲話可以忍你
人地咁多年不嬲都係咁樣列
你唔滿意既咪一早出聲
而家突然間搞9人
真係痴撚線

又唔講西班牙

佢武突tim 喎

文革
平時無人理無事既野
領導發動攻擊就全部人攻擊

其實中國人覺唔覺自己可憎？

定係「係呀，吹咩」？

老子有錢，吹呀

大陸人生命力勁過小強
窮嗰陣都冇收到皮
而家有錢更加唔會理你
你諗下如果北韓有錢
金仔會唔會仲癲d

完全同意 成日希望嚟一次大天災

跟住我哋就會被捐錢

到底西方人憎中東佬多定支那人多？

大陸政府玻璃心是常識吧

憎中東佬多 黃種人只係得閒比佢撚既工具

而家至叫"已經"？？？？

唔使 全部死曬